同事幫我開連登帳號後，問我可否給他凌辱

個同事幫我開了帳號後，問我可否給他凌辱及給他屌屎忽

你連比唔比人屌都想上黎開po投票？

大家唔好回，負評上一頁，求下大家

巴打有冇興趣join